[WhiteAlbum2] 又到左白色相簿呃錢既季節了

最近天氣開始轉涼
終於都踏入白色相簿呃錢既季節了

點解唔係我
とらのあな×AQUAPLUS 新作グッズが続々登場！11月は「WHITE ALBUM2」！

今次d周邊有

WHITE ALBUM2 WスエードB2タペストリー 2種

WHITE ALBUM2 スリムタペストリー 4種

WHITE ALBUM2 キャンバスボード P6 2種

WHITE ALBUM2 キャンバスボード P3 6種

WHITE ALBUM2 B5お風呂ポスターセット

買得多仲會送可愛既雪菜比你
特製A3クリアポスター

個人黎講對WスエードB2タペストリー 2種 同埋 キャンバスボード P6 2種 最有興趣 買哂就岩岩好有雪菜做禮物

總括黎講 今次出既周邊雖然係多
不過誠意欠奉 成日番炒舊圖
希望C93個陣有新野出

冬三雪碧

點樣買

飛去日本買就最有誠意
btw點解呢個po咁多wucfu

早幾個月先去完

唔要呢d po啊八婆
出返9up po啦

搵代購囉咁

宣傳po都好重要

雪菜

小直

為甚麼你這麼熟練啊

點解雪菜啲背景靚過和紗嘅背景咁多

幾時出呢張

雪菜世界第一

呢張真係無得輸
夠震撼

上個月先買完個掛布 而家又要買?

又要比錢啦

買 不過係咪之後會有通販？

呢個好似就係通販

見d舖好似都冇開預定 應該要自己搵代購 想要斯特拉斯堡個キャンバスボード

我估要22號先有
呢個正呀

雪菜世界第一好老婆

冬馬小三

邊夠你張poster正呀

雪菜世界第一
不過夏帆正過麻冬

好エロ

Bitch

夏帆都正但無果重反差萌同背德感 麻冬隊啤果幕

配埋個眼神真係好正

夏帆傲嬌

楚楚可憐

有無人都好驚好快賣哂

又冇舖頭開預訂 好不安

見到taobao代購貴到痴線

雪菜..

早晨

今日會通完你個true end了

人は苦しみも
微笑みも
つないでゆける

留意到愈黎愈多人支持雪菜

又想引戰

hi bro

一陣和紗廚就出嚟咬你

hi

我地雪菜黨人多勢眾

動物台白學五重公投

雪菜黨留名

雪菜d歌幾好聽 人就不了

雪菜人多勢眾，怕你冬馬小三咩

每個人既性格都有優點同缺點

我地唔會引戰

係屌都屌左春希條仆街先

春哥俾武也
雪菜同冬馬磨豆腐算啦

和平 理性

但之後要行冬馬true end 心情好沉重

唔好話我男朋友啦

yes...
丸戶筆下聖母排名第一位

要好似雪菜咁堅強呀

搵我?

你No.1
咁武也No.0

時の魔法真係好聽

我鐘意 優しい嘘 同 Powder Snow

首首都正
難分高下

小春線最尾聽到優しい嘘 真係心up

我愛和紗

荷包又要受傷了 今年

最正一定係浮気線果首

忠犬

WA1都有

おはよう

今日真係凍左

攬住我

不了 我有春希

小春

早幾日佢生日

佢心入面有冬馬 你唔好再自欺欺人

yes...
呢個春希只係和紗唔要既春希黎架咋

「ざまぁみろ!」

就算雪菜true end 係錄音室入面同冬馬既感情告別 都證明佢最愛冬馬 醒下啦

攬住我

呢d事 雪菜一早知啦

樓主係雞係公廁

屌你老母

冬馬老母係公廁

我的心肯定會一直在你身邊

駁唔到

人大左 同個4年既ex分開左 發覺雪菜都係好女仔黎

雪菜對唔住以前一直鬧你bitch

雖然我仍然係冬馬黨

成個歐洲古典音樂界都當佢係女啦

g錯就好

原來你係好耐無見既愛書的下剋上

雪菜黨路過 依幅日日望住都咁正

呢張真係畫得好細緻好靚
贏哂22號賣個堆

同意

所以果日排左3轉買左3碌比自己 冬馬果張都靚但無理由掛埋情敵出黎

哇屌真愛 有錢都未必買到

和紗個張都就黎掛左一年

講呢d就咁好面口

好想買一張

佢之後都試過通販一次
不過聽講好快就無哂

宜家買就好貴 要硬食炒價

點解要用錢去買愛

WA2的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

由頭到尾都鍾意冬馬 點解要害人

利申：玩緊冬馬true end

依句野係fgo個post都有

唔交家用都唔好意思講係老婆啦

邊個害邊個呀

係個到copy出黎

真呀

春希傷害你

唔好再引我

春希又唔係唔鐘意雪菜既
99同100既分別

呢批新出既全部咁意淫，點掛出黎啊

都係以前個2張好 但貴到買唔落手......

你諗下朝朝起身第一眼就見到雪菜/和紗

真
買B2個兩張同d木板算

我心好痛呀

不了

岩岩玩到 2月14日 血之契約果幕 頂唔順熄左game

我接受唔到

咁點解話放棄就放棄 邊到係99同100既分別

雪菜bb搵到代購買？

春希都掙扎左好耐架
不過咁多人逼佢 佢咪

諗住搵代購網咋

依個真

暫時問左兩間賣宅嘢嘅都話未必會做 暫時都未知點算 真係冇唯有搵代購

點解你仲要幫作講好說話

我諗住搵myjapan咋
我見佢代購服務包埋虎穴

邊嬲得落

留名

Weak 先

taobao都有人代購 不過成十幾算

推到22號

推

支持雪菜留名

睇下人地愛書的下剋上清都改邪歸正
幾時到你

雪菜黨留名

早兩個星期先衝哂WA2
玩咁多條線見到冬馬都講哂粗口
IC都還好，值得可憐下冬馬
但去到Coda就真係…
除左冬馬耀子可以搞喊我之外，冬馬嘅野真係完全冇感動可言

因為可能你係比較理性同現實主義，冬馬呢d天降既舊愛未必引到你 反而好似雪菜咁，一個女仔咁多年既相伴對你黎講先係最珍貴既野

利申:對冬馬無咩感覺，想雪菜贏既心情多好多

但無可否認，每個男人心中，可能都想有一個冬馬咁既廢柴鐘意自己，世界入面得自己一個男人，超級依賴自己，又靚女大波又係榨汁機

但相處耐左，可能就會厭，反而雪菜呢d外向多fd既，會為自己帶黎好多唔同既野

利申:9up

我都係咁諗
果陣玩coda特登將雪菜TE留喺最後先玩
會有種終於可以令雪菜得到幸福嘅感覺

我後悔了
但上網話作者既建議次序係雪菜TE再到冬馬TE

信和問到一間 大約十算左右 如果代購嘅話幾算？同埋係咪有online通販 但未開始？

個作者好明顯係冬馬黨

丸戶肯定係雪菜
夾硬作過時之魔法

禁我又覺得雪菜cc直接雪菜te係好d wor

唔計AS 得雪菜有結婚CG

冬馬係雞係公廁

唔好以為推nanase，我就唔敢dup你

可能我理解能力差，時の魔法我完全睇唔出春希嘅心意

我寧願佢比愛する心做ending算

btw,愛する心冇米澤圓ver.真係美中不足

22號叫人落街買碌雪菜

假如個結局係後宮end，咁會唔會係一個好的結局?
因為兩個TE我都唔太鍾意為了1個人的幸福而拋棄另一個。

一路都係因為要二揀一搞到咁頭痛，煩左幾年之後冇啦啦話原來可以why not both咪仲on9

wa2又唔係d後宮類作品，現實邊可能有女人心甘情願將心愛既男人分享比其他女人

就算雪菜咁溫柔，見冬馬咁慘應承，佢都唔會真係幸福，而冬馬也會因為內疚，都唔會真正幸福

雪菜要得到春希同埋和紗要得到春希係難度差好遠
雪菜TE有種經過重重難關 最後終於修成正果既感覺

係 所以我覺得浮氣線先係正TE

日本人

一望到就胃痛 點算

要比雪菜一個幸福既結局

幸せの向こう側

Agger

冬馬為左逃避，連阿媽都掉底係日本唔要

已經唔只令雪菜side不幸，而係連帶自己阿媽都拋棄埋。自私到一個點

基本上佢連自己既才華都可以放棄

我理解唔到

和紗就係全心全意向住春希既女人
雪菜就係係有自己既生活圈子下向住春希既女人
睇住雪菜為左春希同自己既圈子不停周旋
真係好虐

柳原朋比雪菜鬧果段真係好慘
好彩朋最後都冇放棄雪菜

朋=春希既武也

仲有同屋企人反面

浮氣線先係最真實

仲要最虐

去到致不共戴天的你
連屋企人都唔支持自己
老豆其實都算好
細佬灰自己
阿媽仲要踩一腳

中間最虐最痛苦 但結果對於佢哋三個都係最好嘅

聖誕節樓主搞party，自己整野食招待連登手足

個陣雪菜都接近崩潰
好彩春希最後都生生性性

最後冇人去 又係得雪菜自己一個

有人一早應承話黎既話可以呀

抵啦
我同冬馬bb纏綿下先

有無人係睇完wa2想去學結他

利申: 簡單到仆街既 届かない恋都未識

睇wa2而想學吉他就真係第一次聽

一巴煎落去啦

雪菜對春希唔多唔少都會有種罪惡感

希望你遲d會有彈sound of destiny既水準

乜春野吉他

sorry 抵屌 結他

最後果段真係會彈死人
學你彈Powder Snow應該易d

可能因為wa2 d歌太正，聽就聽得多，想自己彈下

有玩Powder Snow finger style

反而想學鋼琴多
不過已經太遲

遲下去虎穴睇下有冇斯特拉斯堡嗰張先

點解遲

又有日本人

老了

天份既野....

但雪菜都係真心鍾意 佢都無玩弄感情 點解佢要比春希玩弄

咁呢個就真係要怪春希唔夠果斷

真人見到依類人 真係驚忍唔住打獲佢

睇親都好撚嬲 雪菜呀

呢一段其實都係雪菜一直為人

呢一段其實都係雪菜一直為人詬病既原因
明明知道春希同和紗兩個都鐘意對方
所以都唔會怪哂春希

就算知道春希同冬馬鐘意互相對方…
先唔講話交往，佢地連意識到對方對自己有好感都意識唔到。
而且前晚祭前24小時，雪菜根本就同冬馬講到明春希鐘意冬馬咁濟，叫佢諗歌詞係企係邊個角度寫，逐句逐句解埋比佢，冬馬都仲係話唔理feel唔到。
係咩都未開始嘅情況下，咁雪菜係呢道爭取都冇咩問題吖。
而且交往內左可能真係由好感到鐘意再到戀上呢。

最主要係佢自私得黎又太天真

我都覺得雪菜一開始有同和紗講清楚
已經仁至義盡
不過個佢可能真係低估左春希對和紗既感覺
最後先會有咁大罪惡感

次次見到佢係到自責真係好心痛

所以浮氣線入面
雪菜要番和紗唔要既春希
對佢黎講可能係一種解脫

咁姐係做人水泡 當冬馬忽然又返黎 又比自己個老公跟女走

邊個返黎話

再びの凱旋

無限loop

今次我同春希拖住手等佢番黎

22號了

我都叫緊我fd幫我睇下買唔買到

我搵個代購都話訂購完成

雪菜bb買左d咩？

スエードB2タペストリー 2種 同埋 キャンバスボード P6 2種

買咗成20000 yen
咁一定有poster送

18000yen咋
應該有
正哦

真係生左啦

張poster

好似唔算大張wo

幾靚咁喎

臭雞

生左個大叔出黎

呢個真係駁唔到

整得好靚

好想要

送果張野都係舊圖 係唔記得左c8幾出過張風呂poster
利申 aquaplus死忠

今次全部野都係舊圖

咁你係咪唔買啊

買左啦

啱啱上咗去通販個網睇
個別商品已經冇哂貨

春哥: 乜我個仔咁樣既
雪菜: 你之前出去做野嗰陣我寂寞難耐, 用屋企個薯仔DIY

好彩訂得早

好多都賣哂了

反應咁熱烈
唔知會唔會食住個勢出CC動畫

係都好呀
雪菜主場

坐完月先啦

等埋今年c93再集多次資

cc 其實唔算多內容，應該可以直踩冬馬TE

當然係浮気+不共戴天啦

出年番

收皮啦樓主

Ching ho ball

雪菜bb快d走 呢度由我頂住

雪菜黨留名...

其實冬馬同雪菜搞百合算啦,我自己本身都鐘意男女配,但呢套男主角太人渣,所以支持佢地百合

無畏無懼

正...

CC頭半可以寫千晶大魔王

兩個TE當BD特典出

bd附送投票劵 邊個票多出邊個

咪又係冬三

搵咩代購好

共同敵人

上網打日本代購大把

Ching 呢排推咩gal多

樓主可唔可以跟我走 我法國我愛上左你

呢排推緊CC線

小心我男朋友打你

春希為你打人，明明你會欣喜若狂

你瘋狂loop WA2架.....?

呢排先開番出黎玩

每年年尾指定動作，但係硬係冇心機玩coda

JW王浩兒真名係咪叫友近浩樹

我有少少強逼症
想玩某個chapter既end就要個個chapter開始再慢慢推過

lm

我都係咁
遊戲體驗會完整d

但玩完CC,見到個收尾唔玩coda會唔暢快…

丸戶：轉

歌都唔聽就走人w

春希會因為內疚唔會打人

唔係

春希以前讀大學個陣。。。

呢個要補小說先知，總之春希大學個陣，dup左個想溝雪菜既男仔

雪菜聽到都出哂水（無誤

本來我都有少少想放棄 點知

唔好呃自己

諗起呢part真係崩潰邊緣

「如果我的坦白再早上一瞬的話...
如果雪菜的放棄再晚上一瞬的話...」

差一秒

屌老母代購話買唔撚到啊

遲下實有機會既
應該會
好似會

點解塊板冇得online買 同埋C93如果有d新嘢賣一定又難買到仆街

唔係全部都可以通販架咩
無得買應該係無哂貨

希望C93有新野啦 仲有一個月咋

唉屌

真係想要咪硬食炒價買

有先算
主要出うたわれるもの機會大D

久遠

エルル

傳頌之物d歌都幾好聽

好多謝個fd 22號一落機就衝去買

(佢仲要唔係動漫宅

武也級朋友

尋日走之前去虎穴諗住買冬馬隻碟
個哥哥仔搵左半個鐘都搵唔到

仲要幫你運埋番黎

法國呢到好多日本人

個個去日本都好似返鄉下禁

我個幾幅畫好似仲未上飛機

點解冇雪菜

因為未落雪

個天咁靚
要灰色我先出黎

好耐無見過世界大戰po

係我隔離，仲未訓醒，搵佢有事丶

醒左啦 望住你咋

コミックマーケット93 出展情報

『WHITE ALBUM 2』ヒロインセット」…なかむらたけし描き下ろしタペストリー5点、丸戸史明書き下ろしショートストーリー収録冊子、A4クリアファイルのセット

有消息

20000yen

搶錢呀

五幅B5 size掛畫 五篇短篇小說 一個file
問題係有錢都未必買到

買到都無位掛

短篇寫雪菜湊仔OK?

黐喺天花板

好似連五篇分別寫邊個都未知 理論上應該係一人一篇？

佢係每人寫一篇
不過個定價真係幾貴

其實幾抵 5碌先20000 雖然千晶係垃圾
最怕佢限一 到時排到阿媽都唔認得

平時我都會買埋和紗既野架
不過今次連埋其他三個女主角
本來10000yen搞得掂既野變左20000yen先得

限一=香港人再見

捆綁式銷售 不過我其他三個都幾鐘意 所以覺得ok

又未鐘意到會掛出黎
除非5個一齊

限三先香港人再見 aquaplus 一定唔會做得多 限一起碼有些少徹夜嘅人會買到 限三就

真係有錢都未必買到

雖然我自己多數會買到 但都好難幫人買或者拎去炒 我仲要買埋ルルティエ個枕

上年有幸做日本人先買到
今年真係

日本人quota用左落c92度

我quota用左落#1到
唯有睇下今次d畫靚唔靚先決定

已經再販確定 E+開緊第二次訂

以為你話c93會通販 開心左一秒

我都想

咁你可以再訂啦

我仆你個街 已經冇得訂 幾分鐘前開都仲有 代購都搵唔撚切

半個鐘都未有

咁誇張

仲寫住開到13號

這些機會

和紗：很想攬住我吧

黎緊都係等5個短篇翻譯算

5個有4個都叫鐘意
雪菜>小春>麻理=千晶>冬馬

暫時搵唔到人幫手C93,而且限量都唔輪到me T_T

千晶大魔王

雪菜>>>小春>all

成日都要送小春番屋企

晚晚都同佢補習

我最有印象係
有次同小春一齊搵失左蹤既雪菜
不過搵唔到 個陣我諗住好心送小春番去
點知係車站就見到雪菜

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔知又出乜呢

唔記得補番條link添

好似係虎穴係c93先行販賣預定一月先推出既貨
咁希望一月個陣真係買得到

課到出cc為止

求神拜佛唔好c93清倉
呢幅真係好靚好有神髓

有時我寧願佢啲產品細塊啲，邊有位放

又要準備比錢

真呀
我都無哂位掛了
買左實無位掛
但係又唔忍心唔買

舊時冇買 唸住今次買嚟收藏

仲要特登喺2月14日發售

差唔多可以開始玩

d特典好似齊哂

考試呀無得玩住

無錢啦...
C93『WHITE ALBUM2』ヒロインセット
￥20,000

通常網上一出就無, WA2既海報

去C93既人, 比個忠告你地,
leaf/aquaplus所有WA2精品既野歷年黎都係比circle飛既人排到唔開放排隊, 之後再開放返, 人手不足既關係

列は再生しておりません

C91中過一次大伏,
分3類商品
1. 最受歡迎既
第一日限2, circle飛既人買哂, 第二日限一, 一樣
例子: C91既OST CD set, 之後有得訂

2. 中等
第一日限2, 始發既人仲有機會買到, 第二日限一,
例子: C91 B2クロスタペストリー「冬馬かずさ」之後有得訂

3. 無咁受
例子: 無,

有年見過係下午去到, 已經收哂檔

原來有得訂架 ？

唔排啦

check真啲先...

日本係咪冇坐月呢個concept
米澤圓生左一個月就可以去GBF event

我記得之前有個生放送係生左10日就上~

呢個GBF活動有網上直播

btw你地覺得今次虎穴先行販賣之後
正常推出個陣d貨會唔會得番好少
之後又光速比人掃哂

OST CD 果陣比人係咁炸佢個twitter之後定制生產~笑

今次出個5碌野都有人炸佢twitter
不過應該都

反而我唔知虎穴既安排會點
究竟先行販賣會唔會清倉

虎穴之後一定有得網上通販

Long time no see 原來你都過左連登
我係以前高登cm開事前事後果條友

比多個例子大家 佢雪菜婚紗果碌b2掛布 會場都係限一
佢例牌人手唔夠同慢 佢今年仲要唔係大攤 去排嘅自己執生

Aqeauplus第一日通常11點半1200左右就得返書賣 但書今次跟水瀨掛布 今次ルル個枕應該都仲有嘅 始終人氣唔係最高

終於support win10 之前好似用win10開唔到game 終於有理由換電腦

Btw雪菜黨留名

開到喎 我win10都玩到

可能我當時係win10初版 （大佬俾個理由我換電腦好冇 ）

成日覺得呢個theme整得幾靚
間唔中都會開黎睇

日版？

想要
Psn有冇得買

行貨機但我轉咗日文介面

換囉

PSV除左玩galagme之外仲有咩用

Wwwwww

回錯

wwwwwww

都係無ps3 不倶戴天の君へ

想佢出ps3嘅電腦版補劇情

一般ps上面嘅獨佔嘢都好難會出喺其他度 譬如話有d game中文版係ps 獨佔 pc就永遠都唔會有中文版

玩機戰，所以好難怪點解psv比人話佢係ps4的手掣

到底幾時出中文

長知識了

用黎搭飛機個陣睇WA2

應該唔會有啦

雪菜係雞係公廁

Galgame好少可會出官方中文版
而且WA2都已經係幾年前嘅作品

當年PSP堆game明顯係吸引好多，而且有獨佔作品
相反PSV有嘅game PS4都會有
所以PSV真係得番galgame係玩得過

而且中文化就真係只有5pb 先比較積極去做，其他廠根本冇咁嘅推動力去做

出下ios版都唔錯

cc免費
之後條條線都要課金買
分拆上市

唔可以一開始就揀好入咩線

弊在佢哋連呢樣野都唔做，呢一點5pb 就真係抵讚

好似得5pb做 ？

訂左了
柚兄怕唔怕又飲恨訂唔到

以前大陸網有gameplay睇, 感覺幾kai,
宜家自己save底左, 差唔多3GB

宜家B站好似仲有

出左了

20000yen焗住你買哂五個真係識賺
點解好似得小春冇得賣肉

無位又無錢了
有無人可以說服我唔買

雪菜翹腳呢個pose已經完爆小春

麻理FAPFAPFAP

十幾算

綁自己做聖誕禮物

咩pose都完爆啦

真

買買買

Comiket代講一向都叫價成十幾到二十算架啦
仲要唔包買到架嘛

諗起上次搵人代購雪菜set真係比人禁住搶
買完仲要話因為購買難度要加價

雪菜唔難買嘅其實 我自己單計都買到三轉
Btw c93我都諗緊使唔使請人幫手買多套比自己

可以考慮

要第一日先平

樓主隻臭雞又推post

遲下試下先

上次雪菜set代購都係十算

可能我唔識搵

雪菜bb邊度訂？

得 已訂 今次唔驚咯

down落嚟再玩過先，單係ic 已經完整度好高

玩完果種感覺 好辛苦

訂左就無錢買c93

請比雪菜一個邁向幸福既機會

記唔記得ps3 WA2 個標題係乜

關機種事架咩

幸せの向こう側 幸福的彼端 所以...

Why not both

我見psv同堆掛畫都有呢句
btw係和紗對面

會唔會有散賣

散收麻理+小冊子
10000yen有冇得諗

我賣千晶比你

唔要千晶呀

咁我15000yen收埋淨低個d
千晶送比樓下個個

最想要嘅係小春 散收有冇機

你睇下呢到夾唔夾到一set

我要雪菜bb

貴到買唔起…
淨係搵代購買C93個雙人B2升…

掛唔起既野都係唔買

點解掛唔起

太h既野 收埋就算, 唔太想影響到屋企人

都係婚紗個兩張最正氣

岩呀,所以上次虎穴先行.就算買左5件,都係敢放一半出黎.

遮住左一個人

ㄱ

月色真美

今年4月最好睇係佢

然後今季我覺得係此花亭

魔法使之嫁

今季pokemon都好多梗

今季pokemon個畫風明明變左小童向

但劇情好正

————————————
為什麼會變成這樣呢……第一次有了喜歡的人。有了能做一輩子朋友的人。兩件快樂事情重合在一起。而這兩份快樂，又給我帶來更多的快樂。得到的，本該是像夢境一般幸福的時間……但是，為什麼，會變成這樣呢……

個人簽名

想問下雪菜喺邊度訂嘅WHITE ALBUM2 EXTENDED EDITION？

見虎穴有特典 B2掛畫 但其實如果預定係咪都未必有？

虎穴特典

希望有 特登俾貴d去虎穴訂

張畫有d hea

其實根本就係用返個cover page

C93買野送果個file都係呢張
一圖三用

d字又鬼咁大隻

Comic Market 93 DVD-ROM Catalog

(C93) コミックマーケット93 DVDカタログ Android版CC-Viewer用ファイル一式 [+apk+rr5%]

推比出征既人睇

各位平安夜快樂

————————————
為什麼會變成這樣呢……第一次有了喜歡的人。有了能做一輩子朋友的人。兩件快樂事情重合在一起。而這兩份快樂，又給我帶來更多的快樂。得到的，本該是像夢境一般幸福的時間……但是，為什麼，會變成這樣呢……

千其唔好扮聖誕老人上其他人屋企

有無人會買c93個個？

去y拍

我剩係想要冬馬個個炸
今次仲未搵到代購

都無人夾

你地班白學家都係痴線佬
個客講到明唔理幾錢都要我買到個c93 set

我仲搵緊代購

g la g la

代購手

你上面有一個

我都無乜信心會場買到
好大機會要會場外補

好多代購都唔接了
前排我又忙無乜時間去搵…

想知代購手會點樣補
參考下

點解唔一齊y拍

搵到代購唔洗擔心麻
我想要本書 同 冬馬
你呢

代購都未必買到架嘛
有雪菜買雪菜
無雪菜買set (應該)

難買…

等我第一日買完影比大家丁下

買唔到就 隨緣

日本凍唔凍
買完可以用千晶生火取暖

千晶就係最難解決果件 我希望買到4set啦

去秋葉原搵
最壞情況就日拍

rich到

我個fd想要千晶

咁睇黎我y拍呢個approach都還好

慘 我仲揾緊

兩套自用 兩套賣 好似係

你夾既話我認頭雪菜

分分鐘有錢執

一定有錢執 我屆屆去都係咁搵食 代購有時客人又煩 我依加寧願開開心心買下自己野 順便搵下野賣算
第三日搵嘅錢已經夠我幾日嘅開支

小春有冇得認?

雖然最想要雪菜

我要冬馬同本書

巴打 會放幾多呀

我指一套 or 散買都得

我真心要睇下我地第一日買到幾多
我當佢一次限一 最多都應該只係派到兩轉 咁如果排完一轉咁我得2set 咁就無辦法啦
如果我買到4set我拎其中一set拆比依度幾個巴打啦

巴打有無tg
留過聯絡一下

我有跟到隊嗎?

排小春的

排冬馬 同 本書

巴打咁好心咁我一定排雪菜

平時冇買開goods想請教下各位巴打
我想訂extended edition,通常啲店特幾時先出曬
我見宜家都係得B2掛畫同A4板,如果再等我驚變左訂唔到

通常galgame70%到出前兩三個星期都有嘅 但早些少訂咪唔使心掛掛

你留

麻理同垃圾千晶呢

洗唔洗幫手

@toumab

其實依家有咩特典？
前排真係忙到無時間留意

雪櫃巴打又係代購業？

上年隊都截埋冇得排

上年我係隊尾幾個

排第一轉隊 排排下已經話枕套冇晒

想要小春 不過睇嚟都冇乜機 唉屌

我都係
排排下聽到話限一
跟住再排前d就話無哂

暫時得AMAZONS同ANIMATE有得訂
AMAZONS送唔知乜鳩貼紙
ANIMATE未講
可以觀望多陣

好似都係呢個樣黎

係

佢今年應該都係一開始就限1

唔太吸引咁

呢個有d唔錯喎

放心
一定仲有其他特典打劫你地

咁我等下先啦
巴打你邊間 下次搵你訂下野

虎穴一月又出新野啦
雖然c93先行販賣

消費豚要同代購商打好關係

我每次aquaplus都係頭二十個

呢樣真呀…要買野搵巴打

巴打咁我信你啦…
我唔再搵其它代購啦

遲啲有特典資料就POST上嚟畀大家睇
到時再算

勁

觀望下仲有冇咩特典先

多謝埋上面巴打解答

好似好穩

您都可以搵定其他代購嘅 始終我要排兩轉齊4set先會賣比代地 我當我第一轉1010完 都要去返隊尾排多完 而aquaplus條隊出名廢同慢😂

唔搵啦 間間都停曬唔接
靠你了

認哂頭未

您地祈求果日天氣差 等排通頂班人無咁快上到黎啦

冬馬b又話有fd要千晶
麻理我記得呢個po有人講過想要

辛苦哂

麻理我要呀 但我係日本

千晶我要問個fd 所以唔認頭住

有無興趣入咗隊之後一齊去M記食個宵夜

係日本唔係一個問題

咁係香港點交收

等我開返個tg先= =

上面好似有一位巴打已經話要小春 如果仲有多一個小春請contact我

暫時得呢d

岩岩睇晒13集再上YOUTUBE睇埋D結局

套野真係痴撚線

想講雪菜係臭G

雖然佢都好慘下

利申冬馬派

就咁睇結局是不對的

其實有無全年齡版

ps3同psv version就係

如果有色紙就好了

你冇睇過程...

建議大家齊齊訂extended edition

其實今次包埋過往堆廣播劇同特典小說幾抵買
仲有甜到漏嘅ミニアフターストーリー

唔知會唔會coda後直入

我又留

@YagamiHAyaTE

aquaplus又掠水

又翻炒

vol.11...

認哂頭未呀

全部睇曬 結論:樓主依然係雞

千晶唔係要問你個fd咩

佢唔要啦

我都唔敢問佢

如果佢出米澤ver.嘅愛する心的話，我先會考慮買…

雪菜cc用愛する心收尾都唔搵佢唱

咁點

最近想聽Twinkle Snow

反而我最近聽kixrecord出果隻純音樂CD, 有時の魔法～

聽咗成年冬馬隻碟

呢堆 ？

364日

冬馬唱呢首powder snow 好正

成隻碟得隻心はいつもあなたのそばに好聽
其他都唔得=[

我自彈自唱最好聽

我都係random play
其實都唔差呀

同雪菜冇得比

之前上百度搵返d補完小說
見到d人問隻碟點解冇時の魔法...
我果時真係覺得d人真係喪心病狂,而且冇人性...
連唯一一首春希寫比雪菜嘅歌都要搶

届かない恋

時の魔法只能夠係雪菜唱先有意思

很想要小春幅畫

枯れた木にも キセキはおきる

明明就係寫比冬馬...
只係首歌變左屬於佢姐...

比邊個都好 我唱最好聽

點解會成為小春黨

我認為主因係你認投左幅雪菜= =

當初cc第一個就係入小春end

最後仲唸住咩到自己孭晒感動到我

唔係 real小春黨

小春d同學真係

多得d八婆唔少

個眼鏡真係又煩膠又乞人憎

認同眼鏡妹真係好乞人憎

食檸檬就係度發人老脾
講到好似人哋搶你條仔禁

真係限一
巴打加油

屌
聽日排aqua plus
今日畀班朋友捉咗去隊酒

限一咁好

你代購 限一應該大鑊 ？

我得一個客要

原來係咁
巴打都加油

要死啦
畀個日本朋友捉咗飲兩攤

唔好訓
去徹夜

要死了

限一，而我個fd唔得閒徹夜，仆街了

限一無事既

祝各位出戰嘅巴打能得心頭好

春風巴加油呀

加油

加油集氣

我老婆枝旗

巴打加油,y拍4萬yen真係買唔落手

第一轉就一定得 我排29-30
但第二轉有些少危 未開一般者入場已經好長

希望佢好多貨

問完staff 佢話唔樂觀

條隊唔係好識郁
搞唔掂

巴打咩位置

第二列頭

條隊截咗
勁

有個職員啲英文好鬼勁
詳細介紹條隊截咗手

mon實個po先

每次睇遠征文都覺得好過癮

我知邊件😂 我係西3a出面

歡迎嚟到一年兩度青山開放日現場

天氣唔錯

我前面有條友已經排咗轉
係唔係巴打你

凌晨嗰陣凍到仆街

凍好過熱既

我好似見到雪菜

我都見

排到
收隊

上年凍完已經唔想再排多次

成功 麻煩搵人食左麻理同千晶去

內田清食麻理嘛

感謝春風巴

買左幾多set

多謝春風

多謝春風巴打

4set

4set!?

新人留名,上個星期睇完動畫而家玩緊IC,準備入CC,覺得動畫係13集篇幅下都算幾高質,已經被首op洗撚左腦

下一部就係掃碟掃周邊

聽d歌一定要睇埋歌詞

識日文

我覺得個動畫算幾成功,我之前從來都沒玩過galgame,我睇完個動畫真係吸引到我玩,唔知係動畫高質既原因定係丸山係鬼才

btw,我大約睇左下個內容量,應該有排玩

丸戶先岩

因為動畫係丸戶親自操刀 + 原本動畫化內容喺game度係冇選項嘅

動畫都係丸戶寫既,

恭喜各位求得心頭好 很羨慕

我日頭返工夜晚玩到1-2點，星期日就全日煲。
同埋中間跟返d補完黎睇都差唔多用左一個月

建議連短篇小說、廣播劇順序一齊食用

btw,cc篇每個end都要隔返2日沉澱先再開新線

其實玩落IC覺得所有人一開始都已經係上帝視角,知道晒所有野(包括配角)

如果春風可以放set比我，我可以讓小春出黎

no,煩膠伊緒冇偷睇劇本

真？多謝巴打先 等你消息

好啦,我慢慢玩,一個月後再入黎討論

oi io

有新人入坑 好感動

其實我入坑既原因係足球 ,之前PSG輸左俾隊不知名球隊,本來法甲呢D垃圾聯賽沒咩人理,但係我上大陸足球論壇勁多討論,一套白學名詞出晒黎,我搵首OP聽,一聽就洗左腦,之後再睇動畫

無論你係冬馬黨定雪菜黨，我都建議你最後先玩雪菜TE。
如果你話想冬馬TE放最後，咁你就當冇雪菜TE啦。
因此丸戶將雪菜各種心理拆散哂係唔同線道，如果唔行哂咁多條線再行雪菜TE。
你會覺得雪菜TE太假、太理想。
但如果你行哂咁多條線，再駁浮氣同致不共戴天的你，先玩雪菜TE的話，你就會覺得…如果係雪菜的話，絕對可以實現。

白學名句幾時都岩用

為什麼你會這樣熟練

巴打會唔會拆和紗

我覺得先行雪菜te會好d 一嚟雪菜cc直落雪菜te 二嚟二周目coda有附加劇情 關於冬馬嘅 如果落雪菜te會怪怪地

第一次一定係盲玩睇下邊個係本命

不過攻略次序真係好重要 因為多其他嘢 又小說又廣播劇 巴哈有篇完整攻略次序唔錯 可以跟住佢玩落去

雪菜NE真係痴線，又要存心向佢，又要瞞佢

果個end算啦 腰斬end

我就係跟住果個攻略次序玩

有冇link

攻略次序

特典小說/廣播劇等等

攻略次序少左d後日談嘅部分 有興趣可以去第二條link慢慢睇

無人鐘意盲玩咩

有生之年見唔見到cc同coda動畫化

一般第一個end都係盲玩 不過wa2好鬼多其他嘢 唔睇攻略好難跟

一睇就知冬馬黨，可以無視

ic要玩三次先睇哂成個完整劇情呢下真係估佢唔到
唔睇攻略真係以為玩一次就夠

次序跟IC+CC就得 coda自己玩 唔駛跟次序

我個人就咁行

咁呢個又真既 所以我支持第一次盲玩

春風話冇…

哇,咁鬼複雜架,咁搞法3個月都唔知玩唔玩得完,100個鐘可唔可以行晒所有線

我就all clear左先補其他

係呢隻,
本身唔知點解同人CD無咩人會做WA2, 定係leaf本身bam 左?

後面有啲唔好咁跟~
太專一玩完一個女角先玩下一個會浸唔哂成套WA2

我都唔知 見到有又幾好聽就買左

d後日談可以後補 IC+CC正路跟巴哈果篇就冇問題

想問下咩係TE,NE,TE係true end

但係祭典前後都要係CC雪菜線前補左佢，呢個真係好仲要

好野

TE 係 True End
NE 係 Normal End
不過係我心目中 真正既TE係某個NE

浮気+不共戴天

冇得輸

春風巴打果dクリアファイルプレゼント會唔會賣,個file都幾靚

唯一一個對等地位嘅ending

返到屋企煮個飯食先再搞 最早留左名果三個巴打有就一定有架啦 在日內田巴打係唔係要麻理？
價錢就真心頭痛 等我再平衡一下

食屎啦 正面係冬馬
買唔買方面未知 因為個file y拍個價賣得好靚😂

成萬yen

我係要 但你想賣走都ok

您要嘅就齊腳
我訓陣先

真好

好彩有巴打肯散賣
我睇y拍都唔覺有人散賣

完左一周目IC,玩二周目係直接start new game
雪が解け、そして雪が降るまで又係咩

短篇小說
玩完一周目有內建文本,你可以係主頁睇埋歌姬

雪が解け、そして雪が降るまで係動畫你為什麼會這樣熟練前果段回憶

二周目同三周目都係就咁開new game
可以skip哂已經睇過嘅劇情
雪が解け、そして雪が降るまで就係以冬馬視覺嘅小說，講佢幾時開始鍾意春希

thx,一講"你為什麼會這樣熟練"d動畫畫面出返晒黎

首instrumental版After All真係好鬼好聽

愈聽愈胃痛

如果唔係最後果5分鐘,呢首歌我真係black list

邊5分鐘

「把我接下來五分鐘內所講的話，永遠忘掉！」

雖然實際得分幾鐘

有依句咩唔記得左 睇來要惡補

雪菜end黎

遲早可以係腦內直接load game

skip果個制會唔會自動停 ,咁飛法二周目我唔知有咩新內容

會 可以setting較只飛已讀劇情

訓先,聽朝再玩

hi，大家好，唔洗爭
都是我的

訓醒了,睇下今日玩到幾多先

入CC

入CC之前最好睇埋歌を忘れた偶像（アイドル）

認真咁去會好d （丸戶訪談都咁講
千晶>小春>麻理

咁行雪菜(黨)係最傷，同埋麻理線幾似冬馬
高中時期咩都冇能力，只可以隨波逐流，但係CC篇叫有能力、有得揀，所以春希嘅做法最似[如果當年…]

WA2最慘工具人，亦係雪菜叫最仆街果面

屌你而家留意到IC電車永遠都係同一條女坐係度

想問下一入到CC果度段日文係講咩,我靜係聽到某人出道同埋唔知點解就播首留左係高中server 既op

無咩內容,好似講朋出道同埋終於做倒峰城大附屬小姐,仲有届かない恋比人當左神曲

有沒人有廣播劇中文版resource

冇

btw,雪菜拍手果種hea拍真係好19

「彼の神様、あいつの救世主」、「祭りの前 〜ふたりの二十四時間〜」和「祭りの后～雪菜の三十分」呢三樣野睇完,之後到 TwinkleSnow～夢想～同埋 歌を忘れた偶像 兩篇字海

我睇左幾日

睇開小說的話，應該4個鐘睇哂twinkle snow同偶像

特典cd/廣播劇

最尾果幾個記得帶耳機w

點解唔出雪菜版2017大晦日

佢兩個大晦日應該係…

雪：記住我地今晚要返黎慶祝，唔係嘅話我返阿媽道

----------------------------
春：sor尻，我今晚要OT返唔到黎

睇完,雪菜變左痴女

岩岩入CC,CC首歌個氣勢真係差IC首歌唔少

btw春哥有沒咁勁,Elon musk返工都沒春哥咁撚癲

春哥一晚可以十炮 你話呢

想訓教好既

被你劇透左添 ,粉字最細都係好易睇到

雪菜話都有2個鐘訓下
點知春希心諗我冇諗過訓wo

好期待

先唔好透住

呵番

想問下巴哈呢句
CC - NE (可保留到最後在通，回收CG用)係咩意思

cc-NE 好似係邊個都唔食既end

咁通左呢個毒撚end先

c93個套野個包裝好靚下

同埋想問下 千晶 > 小春 > 麻理 同埋 小春 > 千晶 > 麻理 有咩唔同

咪理邊個end住啦，第一次唔好睇攻略同其他資料，盲玩就夠

盲玩我諗都係會選晒d最消極既choice先

以前都係求其白色盒
今年靚到

開箱未

支持呀
知道自己會入咩線咁不如睇gameplay

要等春風巴

好啦,咁挑戰一下盲玩

今年個盒都靚d

話說佢送個個特典係咩樣？

千晶----雪菜輸得冇咁慘
小春----雪菜為左OO,只好放手
麻理----輸咩都唔知,輸得好撚慘

呢到有圖

呢個係兩面,定兩個file黎?

攻略可以後補
自己第一次玩既感受 睇左攻略就無

好似係兩面

其實galgame我都係第一次玩,好想睇下毒撚end係點

我唔講啦 唔劇透呀嘛

thx,我呢2日通頂

頂,入到CC電車插畫都仲係同一條女坐係度

都岩...第一次用直覺衝左先

但係CC雪菜end真係唔睇攻略,我都玩唔到入去

雪菜黨都好啲，一路都覺得冬馬黨基本上係cc係入硬毒撚end,點去到coda

戶外運動百害而無一利

當年唔知自己入左咩end 最後ending之後彈左coda出後真係好震撼

雪菜end真係估你唔到,我心諗...個個都咁happy,點解...

而家玩玩下無拿拿所有角色入晒上帝視角

邊有

CC應該得雪菜拎住本劇本睇,千晶都係得半本

有一刻有咁既感覺,不過之後就變返普通視覺

我第一次玩就盲入左雪菜。。果陣我係諗住揀多d同雪菜有關既野冬馬就會出返來,果陣我望住個去音樂會真係

終於最後一日 搞埋今日就有時間分比大家啦

我食緊m記等開場

拎飛入場 今日去東123輕鬆行同探下人😂

張pass太貴
搞唔掂

我唔使錢
去買又貴又煩

咁當然係免費pass好
有pass玩法多好多

我依幾年已經懶收單 自己鍾意去邊就去邊仲樣咁享受個活動

第一次玩果陣都以為二周目先可以去音樂會
永遠都揀唔到去音樂會真係充分感受到丸戶嘅惡意

二周目連個choice都唔見埋啦

幾時番香港

我已經準備好今晚去音樂會了

今晚我個friend好似要問我鐘意果個人借電話表白

本來諗住今日開po組隊去新年參拜

巴打係咪以前係舊登開代購post果個？

冇你份，留係屋企等電話啦

盲玩無拿拿完左CC,但係唔知咩end

係咪去滑雪就禁完左 如果係就係滑雪end

你最想入個個

想po圖不過我驚唔小心驚透人

咁都叫毒撚end

po link頂住先

唔知點解咁叫

有玩過既都會知邊張

愛する心

有聲有畫面

你返咗日本搵曜子未？

今晚打算同家人留係屋企睇紅白 有咩要注意

明明叫你都唔出房,扮咩呀.
自己一個係房隊酒啦

你係我呀媽定孝宏

佢係武也

我一向春希優先
而且明明叫你出黎都唔出黎

隻手

好有動感
有無fing埋其他黎睇下

原來呢個po推多咁多頁，仲搞埋代購

而家仲有無咩女角未有人接盤?

我都估唔到
好似仲有千晶

我見y拍好似滯左d貨個價回落左小小,依加諗緊買唔買好

千晶應該冇咩人鍾意
CC三人組我自己都係最鍾意小春
麻理姐還好
千晶就不了

買買買
個set本身貴 d人都好似唔敢叫高太多

麻理算唔算係反映丸戶對黑絲既狂熱

一樣
自問對小春線既印象係三條線入面最深刻

我男朋友成日整爛哂我d黑絲
我次次都會罰佢幫我買新既

麻理線腳膠表示興奮

不過一張相應嘅cg都冇

今次幅畫算唔算

sorry 成個logic flow好似loop緊

CC三人真係最鐘意小春
千晶...其實我唔係太明條線...點解春希會揀千晶

btw,好想比小春用馬尾瘋狂鞭打

雪菜肉絲炆米澤圓

千晶我接埋了…

買買買買買買買買買買買買買買買買買買

想問下其實WA2個年代係咩，見到摺機真係覺得好怪

IC嗰陣2007

者係CC2010仲係用緊摺機,都合理既

冬馬b

WA1用call機
WA2用摺機
WA3係咪用iphone

我個朋友要

應該難d有wa3了

一直覺得電話對WA系列有好大影響
好多時影響主要劇情既都關電話事

我覺得唔會有WA3,就算有都係會炒WA2冷飯炒左10年先

炒多10年先岩,打錯

而且如果有智能電話的話,就唔會令春希同雪菜係CC交錯咁多

絕對歡迎佢不停炒冷飯

春希同雪菜d sms交流

而家諗返起sms收費咁撚貴真係好撚on9

有whatapp就已經冇戲唱

冬馬同春希日日傾...

個故事咁鋪沒計啦,其實07年MSN已經係橫行緊,有電腦絕對可以日日傾

WA1用call機先交錯得緊要

我有睇過呢篇野

如果多用係工作，好少娛樂用的話,冇MSN又真係唔奇

唔知日本係咪同台免費

MSN唔係windows內置架咩

CC尾我記得有話過轉電話plan,應該同台可以免費掛

係傾電話傾到張單好貴

我同我男朋友傾到好夜呀嘛

其實你係咪大部分時間都訓緊

睇左歌を忘れた偶像就知平時我見唔到春希會做咩

見唔見到你都會

我都估唔到我買埋比您地

再次感謝巴打

到時一出黎交收，個個武也春希咁既樣

言談間我已經感覺到各人並非池中物

而家玩緊小春線,日本高中杯人真係用杯得咁勁 ,我中學果陣有同學發生左俾小春嚴重10倍既事都沒被人杯得咁勁

你都推得幾快

小春線尾段應該杯得最勁

btw,我是前輩的專屬bitch

真心,我中學有條友做既野係惡劣到要坐監都沒可似小春咁被人杯

可能係由好正氣既班長淪落到呢個地步先比人杯得咁勁
利申：中學甚少杯人經驗

岩 成件事都係小事化大比人扭曲哂

小春線就緊係代入雪菜個位...

基本上兩次面談都要好好思考意思。

btw,記住小春張CG真係世界級

今晚爆左小春線佢休息下先,d文本量真係好大

明けましておめでとうございます

佢聽住電話喊果幕真係好心up

開心既

小春線個end

唔好貼果兩張CG

忍手忍手

個兩張唔貼啦
見到都心痛

大大部份既都有,
當然新既就無啦~

youtube應該有,建議down落黎慢慢睇

bilbill有個不共戴天的你8 part嘅實況視頻,冇實況主講野,純game聲,我覺得唔錯

之前cap左唔記得po埋

果陣我都未識用電腦,我同班長結左婚之後先學點用

一年整壞幾多部電腦

佢應該係用踢黎處理壞機w

應該係踢壞哂d機

完左小春，瞓先，聽朝玩千晶

進度咁快!?
淨睇完字就飛?
我一句一句就load哂左好多時間

auto留名

我諗我睇字速度都ok快下

千晶要loop兩次先有真正劇情

我有精神既時候就會狂禁禁禁，睇字飛；無精神就auto，攤係張床度睇

我都係
懶得禁了 當睇劇

話時話米澤圓好似自爆左自己幾多歲
同我估既差唔多

wiki唔係一早有講咩
幾多歲都咁正

我冇開auto...
聽完就手動=3=

真 有聲既話連睇都唔會睇

雪菜武也你地係日本人嘛 我地識鬼聽日文

我係一路聽一路睇字

而且我都係玩漢化版...有時翻譯完,我都要諗一陣先明佢講咩(意思上)
春希同雪菜講野有時真係成日都轉哂大圈,唔直接講

玩到咁上下 唔知點解會聽得明

好耐之前學過日文,加上睇左10幾年anime聽到9成以上

諗諗下應該都係8成,CC一開始電台果段野我都係聽到8成左右

可能有d term你唔熟姐

btw如果係關西口音真係投降

冇學過日文,但係佢廣播果d唔算難...
睇左10幾年anime,我都叫聽得出7-8成佢講咩

就黎1001

開post果個帶幸福同歡樂比大家

留名都係啦

應該要開新post 唔係怕巴打揾唔到我地

改咩title好

宣傳下Extended Edition

會呀

[WhiteAlbum2] Extended Edition 於2月14日正式發售

Extended Edition 於雪菜生日當日正式發售

Extended Edition 於情人節當日正式發售

樓主生日正日冇好野…

唔用我生日啦 驚人唔明

開左新po
用#式推po大法先

新po link:
[WhiteAlbum2] Extended Edition 於2月14日情人節當日正式發售！

有無人幫手推埋佢

支援一下

都幾辛苦

咁比多下